FIFA pro club 招隊友

之前隊波打到D5就卡住了，
有意組新隊重頭打起，
新手，老手都歡迎，
有興趣可留ps id
本人每日，9至11上線

psn: sing2505

巴打我明晚加你

今晚搵你打

岩岩加左兩位巴打，今晚9點左右搵兩位打FIFA

有興趣
Psn: sumcheung6
求加

收咩位？
唔係晚晚打

巴打岩岩加了你

星期一至五晚晚都打，
星期六，日就大家時間方便就打，
我就一至五鐵腳

什麼位都要

辣殺

做乜咁話自己

我仲有個fd
Psn:zinc1501992
Thx 巴打

巴打加了

今晚九點？

對呀，轉頭開

界外點換人掉？

Psn: Marcoccy

右搖桿+某方向：移動接球者（投擲界外球時）

Telegram

巴打你隊波有幾多個人
我地有6個人但好多時都夾唔到時間
睇下你肯唔肯收留我地
有興趣可以tg傾

咩踢法
Tikitaka定落底出中？

新球隊暫時無定踢法

仲有無位？新手 通常打左翼
新手中既新手 進攻既終結者 防守既負累

Tg：saymud9
Psn有全名 廢事呢道開
好過新手啲啲 同班fd打到D3但佢地成日唔得閒
打開中鋒 中場防中都okay
我可能間唔中要彈出彈入

我psn都全名 是咪連登無得pm?

Psn: VansHK
玩開防中，中場

有無人玩緊？

有無Club名可以search？PSN ID會自爆，方便我search你地再入會？
PS:有玩開FIFA但pro club新手，集慣中場中路，鍾意傳波多過扭波

而家想玩

有無人玩

樓主潛水

巴打們，暫時無位了

如果再有空位置，會再招巴打

巴打唔好意思滿人了，如果有位我搵你

tg

我係琴晚新入黎個個右翼
想問有無打左你地啲位

messi

琴晚有入嘅巴打可以照打呀

有無telegram加埋你入群組

係呀改番個名先

Marcoccy

加了

ccy02先岩